《**YES 愛的諾言**》，是[中島美嘉以本名身分發行的第四張原創錄音室專輯](../Page/中島美嘉.md "wikilink")。
[日本地區於](../Page/日本.md "wikilink")2007年3月14日發行。

## 概述

  - 2005年3月發行了「**[MUSIC
    完美嘉音](../Page/MUSIC_完美嘉音.md "wikilink")**」後，推出了精選集「**[BEST
    最嘉精選](../Page/BEST_最嘉精選.md "wikilink")**」以及以NANA starring MIKA
    NAKASHIMA名義發行的專輯「**[THE END](../Page/THE_END.md "wikilink")**」。
    「**YES
    愛的諾言**」則為[中島美嘉睽違兩年以本名發行的第四張原創錄音室專輯](../Page/中島美嘉.md "wikilink")。
  - 這張專輯中收錄的單曲「真實的自我」也在同日發行。
  - 專輯不僅收錄了單曲「CRY NO MORE」、「ALL HANDS TOGETHER」、「MY SUGAR
    CAT」、「看不見的星星」，同時收錄了這些單曲中的B面曲「BLACK & BLUE」、「
    WHAT A WONDERFUL WORLD」、「I LOVE YOU」。
  - 「MY SUGAR CAT」單曲中的B面翻唱曲「眷戀」並未收錄在專輯當中。
  - 初回限定盤中的DVD收錄了6首歌曲的音樂錄影帶以及「WHAT A WONDERFUL WORLD」的現場演唱影像。
  - 2007年4月－7月舉行全國巡迴演唱會。購買初回限定盤可以擁有先行購票的權利。
  - 因「WHAT A WONDERFUL
    WORLD」現場演唱影像的版權問題，[台灣地區於同年八月才發行附DVD的初回限定盤](../Page/台灣地區.md "wikilink")。
  - ORICON最高第3名。銷量約29.4萬張

## 單曲銷量

  - [CRY NO
    MORE](../Page/CRY_NO_MORE.md "wikilink")：ORICON最高第8名。銷量約3.7萬張
  - [ALL HANDS
    TOGETHER](../Page/ALL_HANDS_TOGETHER.md "wikilink")：ORICON最高第8名。銷量約2.9萬張
  - [MY SUGAR
    CAT](../Page/MY_SUGAR_CAT.md "wikilink")：ORICON最高第14名。銷量約1.9萬張
  - [看不見的星星](../Page/看不見的星星.md "wikilink")：ORICON最高第4名。銷量約6.1萬張
  - [真實的自我](../Page/真實的自我.md "wikilink")：ORICON最高第18名。銷量約1.4萬張

## 收錄曲目

### CD

1.  '''[I LOVE YOU](../Page/看不見的星星.md "wikilink")(Album Ver.)
      -
        ＜詞・曲：尾崎豊／編曲：松浦晃久＞
2.  '''[看不見的星星](../Page/看不見的星星.md "wikilink")
      -
        ＊[日本電視台連續劇](../Page/日本電視台.md "wikilink")「[派遣職員的品格](../Page/派遣女王.md "wikilink")」主題曲
        ＜詞・曲：長瀬弘樹／編曲：羽毛田丈史＞
3.  '''[真實的自我](../Page/真實的自我.md "wikilink")
      -
        ＊NTT Docomo廣告歌曲
        ＜詞・曲：RYOJI（[決明子](../Page/決明子.md "wikilink")）／編曲：YANAGIMAN＞
4.  **[CRY NO MORE](../Page/CRY_NO_MORE.md "wikilink")**
      -
        ＊MBS・TBS系動畫『BLOOD+』片尾曲
        ＜詞：康珍化／曲：LENSEI／編曲：河野伸＞
5.  **[ALL HANDS TOGETHER](../Page/ALL_HANDS_TOGETHER.md "wikilink")**
      -
        ＜詞：中島美嘉、SOUL OF SOUTH／曲：Lori Fine(COLDFEET) ／編曲：河野伸＞
6.  **DANCE WITH THE DEVIL**
      -
        ＊KATE電視廣告主題曲（2007.2～）
        ＜詞：中島美嘉／曲：岡野泰也／編曲：森俊之＞
7.  **[BLACK & BLUE](../Page/CRY_NO_MORE.md "wikilink")**
      -
        ＊KATE電視廣告主題曲（2006.2～）
        ＜詞：中島美嘉、Lori Fine／曲：Lori Fine／編曲：河野伸＞
8.  **JOY**
      -
        ＜詞：Lori Fine／曲：Lori Fine／編曲：COLDFEET＞
9.  **THE DIVIDING LINE**
      -
        ＜詞：中島美嘉／曲：Lori Fine／編曲：COLDFEET＞
10. **[MY SUGAR CAT](../Page/MY_SUGAR_CAT.md "wikilink")**
      -
        ＊KATE電視廣告主題曲（2006.7～）
        ＜詞：中島美嘉／曲：五島良子／編曲：森俊也＞
11. **污損的花**
      -
        ＜詞：中島美嘉／曲・編曲：佐藤泰司＞
12. **GOING BACK HOME**
      -
        ＜詞：持田香織（ELT）／曲：Gajin／編曲：河野伸＞
13. **祈念歌**
      -
        ＜詞：宮沢和史／曲：岡野泰也／編曲：河野伸＞
14. **[WHAT A WONDERFUL
    WORLD](../Page/ALL_HANDS_TOGETHER.md "wikilink")**
      -
        ＜詞・曲：George David Weiss、Robert Thiele／編曲：Dr.kyOn＞

### DVD（初回限定盤）

1.  **opening**
2.  **CRY NO MORE**
3.  **BLACK & BLUE**
4.  **ALL HANDS TOGETHER**
5.  **MY SUGAR CAT**
6.  **看不見的星星**
7.  **I LOVE YOU**
8.  **WHAT A WONDERFUL WORLD**（LIVE）
9.  **ending roll**

## 外部連結

[Category:2007年音樂專輯](../Category/2007年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:中島美嘉音樂專輯](../Category/中島美嘉音樂專輯.md "wikilink")
[Category:流行音樂專輯](../Category/流行音樂專輯.md "wikilink")
[Category:派遣女王](../Category/派遣女王.md "wikilink")